覺唔覺手錶耳機都要差電好撚on9?

一唔記得差 歌又聽唔到 幾點又睇唔到
而家求方便既世界竟然出d咁反智既野

真

真，所以為咗方便我會帶個發電機出街

所以我兩樣都冇用

咪on9啦，帶多幾個尿袋出街咪得

錶 真係 無謂

錶我用傳統錶，耳機我用有線，雖然後生仔用鋼錶有啲老土，但係1000蚊用夠8年好低

民間記者會直播：周同學案

我唔明3.5mm孔係咪真係咁阻掟

發電機啊 尿袋唔識發電㗎

尿袋唔洗差電咩.....

帶間發電廠出街就啱，差多幾個尿袋
再用尿袋幫手機/耳機差電

唔係d無線耳機點賣

推

Ching出街點聽歌

唔記得差都幾on9

真
我依家睇時間都係計影子角度算

發電廠唔使refill燃料咩......

帶塊油田出街就啱，supply幾個發電廠
再叉多幾個尿袋
再用尿袋幫手機/耳機叉電

個人認為smart watch除左apple watch手錶係未成熟。
耳機而家愈來愈好啦

Lm 下季出apple watch pro

手錶 耳機筒
腥港人？

後生仔先用鋼錶，
唔通用皮帶錶咩

所以我想聽歌就自己唱

係

一路有人屌耳機
但係你會發覺9成人都係用呢個term

錶都要充電真係好on9
耳機唔記得充電仲話忍一日唔聽歌都可以

不過
其實男人帶機械錶既原因
唔係唔洗叉電咁簡單

皮帶都可以好型

都係你心水清

耳筒 - 覺得係指大牛龜嗰啲
細個叫細粒嗰啲叫....耳塞

我果陣都想啊，金主話太老土

2.5

er ji ? shou biu ?

戴錶都多餘啦
知時間黎做乜
睇開太陽位置
咁上下就ok la
有生理時鐘

聽歌仲加無謂
咁多環境聲你聽

皮先型wor

太陽能電筒

流動大喇叭 最近打算行街都帶喇叭播榮光歸香港

膠得黎又幾好笑

好撚煩 就黎屌你老母都變蝗語 廣州傳落黎？

環境聲 笑到仆街

耳機OK啦 平時搭車聽歌 可以幾日先叉一次電
錶真係有啲on9

真 點解唔出太陽能手錶 太陽能耳機

咪再帶多尿袋差囉

一出街就聽到一堆大媽鳩叫講普通話
又唔係就一堆小學生跑黎跑去講蝗語

你話日本街道/大自然聲就話姐

讀書個陣叫Headphone,近代入耳式叫iem
呢幾年先開始叫耳機
耳筒一定係🎧

我突然諗起我個jabra仲可以放大環境聲
放大蝗語

細個都有中文掛

覺

油田唔使refill機器燃料咩......

帶個太陽能電池出街就啱，supply幾個油田
再叉多幾個尿袋
再用尿袋幫手機/耳機叉電

咁你可以買唔使叉電嘅錶同耳機格

夜晚點算

你就好啦
冇錢只有拖拖板出街

出街冇電我會直接買個尿袋
叉完就直接調掉咗佢
小小錢

由04至今都係耳機

你平時一定冇做開運動

出街啲細路又喊
大陸仔又講嘢大大聲 啲大陸閪又周街跳舞
你以為香港係Oxford?

我手機長期係靜音
用Apple Watch真係方便好多
收到email都唔會Miss

條線阻掟

認同 不時想聽歌就會自己唱比自己聽

你令我諗起之前中國天災
啲中國人無野食無水飲第一時間就係圍埋幫手機差電
因為無左支付寶佢地乜柒都買唔到

不過電子錶可以mon心電圖脈搏步速 轉歌又唔洗下下拎部手機出黎...

家下有電子工程研究緊步行差電
遲啲small devices好似無線耳機同電子錶就唔驚唔記得差

有月亮

手錶都唔比？

何以這土地 淚在流

其實有跑開步用apple watch係幾好用 仲有有啲人返工未必有得成日篤電話message隻錶起碼比你方便啲睇到邊個搵你嘛

利申：無人搵

舊電已經唔掂，Samsung 個隻咩都開齊輕鬆頂4日以上

你會唔記得差電
你都會唔記得帶你條earphone
你咁無記性 仲要怪人發明新野
檢討自己先 唔該

你仲覺得係個jack嘅問題
係條線囉好唔好

係咩我不嬲都用鋼錶帶，成日覺得膠到皮好唔襟而且難洗

你手機都要插電

笑左

Wi-Fi蛋

太陽能電池唔使陽光咩......

帶個太陽出街就啱，supply幾個太陽能電池再supply幾個油田再叉多幾個尿袋
再用尿袋幫手機/耳機叉電

覺，我好憎差電

見到呢個post即刻拎左個藍芽耳機去差電

係咩？我用Apple Watch嘅原因係因為 我反而唔鍾意啲錶用到無電嗰陣 又要出去搵電換 有啲懶 我有幾隻錶都因為咁 而無繼續用 而且覆人message方便咗 唔洗攞住部電話都知咩人搵自己 例如睇緊戲 放緊狗嗰陣 而且我係一個成日唔記得啲嘢擺喺邊嘅人 成日醒唔起部電話擺咗喺袋 摷極又摷唔到 就會睇睇隻錶 無離開部電話 就知仲喺身邊 平均兩日差一次電 一入門口除錶就擺低差 反正你返到屋企都係要除錶 都幾就手 唔覺特別唔方便
而headphone就一星期先差一次 對我嚟講係接受到 返工仲可以戴住一邊 唔洗比老闆發現之餘 另一邊耳又可以同到啲客講電話 反而有線嘅成日阻手阻腳 又唔可以偷偷哋用

後尾我發現有光就得，我個人郁仲可以控制埋個影=控制時間

用緊機械錶 揮手

覺

人要食飯都好on9

科技每次有進展總有d人會懷念過去

召喚56k就足夠了.jpg

Dr. strange

雖然有apple watch不過都覺得你講得啱
但係無線耳機用過真係返唔到轉頭，個種方便

其實電話都係

鑿壁偷光

智者快拜

我都係 係日本買左隻seiko 正到爆

自己講開 唔知錯 又要屌鳩人 歧視你
你都幾似 陳小春

太多了 還原基本最好

所有要差電嘅嘢你唔記得差都會用唔到架啦

充你老母

手提電話要差電都好on9
所以我用開飛鴿傳書

agree

發電機咪又要插頭先用到

你on9?

定係無線比較方便？

D你我他都係大陸傳落黎添

哲學問題
有電先定有插頭先

樓主講得好岩
所以我隻apple watch同airpods都從來唔叉電
帶住講既係生活態度

有乜問題
認真覺得發電機好好多
持久力長過尿袋多多聲

好似接漏咗發電廠

係為咗局你買無線耳筒
你跌咗又要買多對嘅問題

太陽能電池唔使陽光咩......

帶個太陽出街就啱，supply幾個太陽能電池再supply幾間發電廠再supply幾個油田再叉多幾個尿袋
再用尿袋幫手機/耳機叉電

戴智能手錶又唔會唔帶電話出街 戴普通錶仲實際
耳機就睇吓方唔方便到你姐

cut嚟賺錢咋，真係想促進無線科技咩

消費者其實唔知自己想要乜，往往係大廠做啲乜佢哋就會跟風買， 咁廠梗係會搵有利自己利益嘅方向去行

心水清

Clip II Music Edition
聽到冇電抆條線出黎插番落部電話

鋼錶真係好靚
男人必有一隻

有線耳機嘅見仁見智

帶幾塊鏡出街就啱，supply幾個太陽，
再supply幾個太陽能電池
再supply幾個發電廠，再叉多幾個尿袋
再supply幾個油田，再叉多幾個尿袋
再用尿袋幫手機/耳機叉電

而家d藍芽充一次可以用2-3日
見到得返一格電咪係公司順手叉埋

膠錶點睇?
貪佢夠輕

係 買完個耳機番黎無乜用過 成鳩日唔記得差電

聽歌就不嬲自己唱俾自己聽
唔使電 唔駛比月費 耳仔唔駛有嘢掛住
錶就睇太陽做人

所以我冇用airpods

電話就不嬲自己面對面出去搵人
唔使電 唔駛比月費 褲袋唔駛有嘢袋住
有人要打俾我就自己上門

你睇下APPLE 整AIRPODS 賺既錢多到就知啦
出埋PRO 條數又再爆升

而家手錶同耳機收入仲多過IPAD 啦

其實人一直進化越黎越懶
以前用開散紙比錢
到後來可以用八達通
再後d用apple pay
甚至而家最快應該係用電子錶直接啪落去
我諗過多廿年可以就咁scan你塊面黎比錢

呢個有啲連登水準

三罷

下
我用緊LG, 有3.5mm都係prefer用無線
有線先換得多

發電機入油架
你on9?

我隻CASIO手錶中三用到而家，我都就30歲...

終於有返d連登既感覺

咁點解巴士黨鐵唔整autotoll
仲方便

膠po

耳機有咩問題？
唔通你話「藍牙耳筒」吖？

俾你講咗

咁你用有線耳機咪又係要叉你部電話啲電

以前同你一樣諗法，用過之後賣埋隻名牌機械錶

係 好麻煩
兩樣都有用

用電話都要差電真係好撚on9

你講慣左 普通話「耳機」 做咩要唔認？
耳筒得罪你？

無線差電， 慣左d 野擺係一個位就唔覺有差電呢個動作

但係有線你換10條都唔夠買個中低楷藍芽耳機

屌

我都喺自己背脊裝咗塊太陽能電板
潔淨能源又符合可持續發展嘅大原則

唔cut 3.5 點焗你買wireless
同lightning connector 一樣道理
你見咩都轉晒usb c, 但就係iphone 唔轉就知咩料

利申：iDog

哇屌,識野喎，一定係永動機啦。。。

太陽能最好，開燈叉電一路玩

其中一大好笑gif

所以2樣都無

屌忍唔住...

耳機就係入耳式果類，耳筒就好大隻包住耳仔果d

兩樣係唔同

唔知一般人係唔係咁理解

咁唔出無線耳機嘅牌子又點解要拎走個3.5呢

擺明假膠

啱，一人帶一部發電機出街
｢繼續吹｣ (法寶sound effect)
向風車吹氣，動能轉換成化學能
產生綠色能源之餘仲可以鍛煉肺活量

唔係調轉咩

Agger

以前成日半夜睇戲睇到天光，宜家家兩三套耳機已經冇電，不過出街嗰陣唔駛梳返順條線的確係幾方便

同價位寧願買陀飛輪

覺唔覺得尿袋都要差電真係好撚on9？

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

咁手機要叉電，又On唔On9？
咁我介紹你買呢隻尿袋

有隻唔使叉電嘅smart watch
不過功能比較少同埋有啲貴
好似$2000港紙
寧願叉電多啲功能

精工5仔？

都係寫藍牙耳機啦！
關蝗語咩事

有插頭果個叫火牛

矯枉過正就係你e d啦

你不如講埋手機叉電好on9

咁發電機個插頭啲電係邊度黎？同埋發電機個插頭嘅插頭啲電又邊度黎？

香港人，幫到就幫！

召喚課金，物資贊助比清潔工人

v

太陽唔使燃料咩......

帶嚿星雲出街就啱，supply幾個太陽再supply幾個太陽能電池再supply 幾個油田再supply幾個發電廠再叉多幾個尿袋
再用尿袋幫手機/耳機叉電

揸車有車機
大大聲聽歌又唔影響其他人

唔洗翻工用翻普通錶
但翻工電話唔係身
成日miss call 睇唔到msg好煩
用apple watch方便好多

帶garmin 一星期差一次算方便

覺, 正如車明明係方便人類, 但要入油...

我不如騎馬好過

笑咗
咁係因為你用開垃圾有線

你睇下耳筒同風筒嘅外型就知道耳筒先係入耳式

耳機畀人嘅感覺係一個統稱包哂headphone earphone

笑咗
你玩耳機就代表個個都玩耳機

中低階無線講緊都係幾百蚊，夠你買十條有線，犀利

普通人用幾十蚊條耳機唔夠用咩
3位數都嫌貴啦

你嘅普通人係點定義
幾十蚊耳機啲聲聽乜都同聽舊式電台差唔多

純粹要耳機睇片聽歌

用跟機耳機就算既人

本身唔會買耳機
不過見到藍芽耳機咁方便又會想買
贏左

屌 充電係書面語都唔比用呀弱智？
咁鍾意插 又唔順便插埋樓主點解要用差電唔係用叉電

唔係唔畀你反大陸 但係反到連繁體書面語都唔畀用真係on9

人都要差電仲on9

用緊飛鴿傳書覆你不嬲唔上網唔用電子野，根本消費者其實唔知想要乜，往往都係公司出乜啲人就用乜

利申 養咗1000隻倉鼠發電，平時煮飯鑽木取火

對生活細節無要求，仲係唔係生活，定只係生存

利申 用開大聲公聽歌，擺係office去到邊都聽到，唔怕有條線

老唔老土係睇款睇牌子

要差電既話，係都買呢隻啦

我都覺
聽歌睇錶都要每幾日充電

我隻nokia錶2星期先差一次。聽歌用有線，始終無線音質好似仲有段距離

你打緊口語無啦啦打個「充」字仲好意思話人

黑警

屌
原來連登明文規定唔比口語書面語夾埋一齊用架
唔係會比人問候老母架
然後人地話翻佢就話人地好意思駁嘴？
咁同啲藍屍有咩撚分別？

仲有係咪唔比人口語講充電？邊忽係大陸用語？你話我打簡體仲有得講

你係咪反到上撚曬腦 未見過人反到咁撚盲目
仲未知自己on9係邊？

電池技術不嬲進步最少 2019都仲要帶住個發電機出街

以設計角度小左位用仲要近角落係比較麻煩，但係咪好撚阻礙就唔算。

覺唔覺樓主都好on9

好人好姐香港人真係唔會講充，賴咩書面語口語

一切都係為咗AirPods 鋪路

手表就無乜所謂，耳機用左無線真係返唔到轉頭，太方便

HAND FREE我理解到,但手錶要差電呢個真係反智

步行叉電係幾好嘅concept
唔少人會戴smart watch跑步
做運動順便叉電幾有滿足感

手錶叉電我都覺小小多餘

耳機我覺得問題真心有用，因為以前成日比人勾到耳機線，扯甩個入耳式耳機，隻耳會好痛